仆街的差佬連小朋友都唔放過

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

推

文宣唔該！！
DLLM 黑警死全家

細路好慘
文宣

要做文宣!

屌 醒下啦，唔好比人帶風向

南亞小朋友嚟喎
要share俾ust南亞仔啦

個小朋友真係喊到

黑警

黑警連BB都唔放過啦

呢樣一齊推做文宣

推呀 文宣 流動tv

屌你老母 黑警死全家